$6一枝甜筒邊有得輸！！！

WHERE

尋晚買咗半打

月頭開始食 依家肥咗十磅了

kfc!!!!

呢兩日都無經過7仔, 見到post 即刻落去買咗10支

不過我樓下嗰間無香芋味...

屋企附近啲便利店全部都執左咁濟

比人買哂

我讀書的年代5蚊支冇特價。。。